[I/A] 第七史詩 Epic Seven (101) Episode 2 開幕喇 歡迎新手入坑 老手回歸

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)
巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦
補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)
輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，
神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章
121：限定角色保底活動，第121抽必中
光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲 (貼5星就等俾人扑啦)
深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備
迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券
Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一
討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝
戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。
命中：
裝備
T1-T6：
Roll：
新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

屌你唔小心中左1001

理事巴係唔係要執template 不如你開過？

回家了

國服LIHKGUILD招人

無人玩,就執

是但啦都冇人玩

其實唔係好明
係咪改善左之前唔開開技勁過開技個問題？
公會戰岩用？
我幾鍾意佢

出5星光暗包黎抽下先啦，大平衡光暗有撚用咩，我乜7都無

自選

一街光公仔

一套咋
小火刺拉泰溫同血卡，泰溫再拉血卡加攻加爆

一樣唔岩用,玩鬥秒,火斧企到係到多過1回合先算

理論上係, 起碼開S3唔會變廢
不過唔知可以拎黎做咩

咁都係唔升了

咁算啦 新手應該都係唔升住

比水龍一招大屌落去

lm

3萬血 4千攻 200速

咁公會戰都唔會用佢黎打對面水龍個隊

公會戰無時間懲罰 我成日用坦隊撞死人咖

唔知佢一技回血效果係點

連登最廢會 Rebirth有2~3個位
有tg谷可入可唔入

亞服公會零課收戰力 大量出戰位置
留ID

大家都好博命請人

做野先
一陣傾

國服lihkg招人

新POST留名

希望有卡威利抽

lm等新patch notes

之前上網睇係4星黎
但個樣唔似係4星

4星點用得落手

邊個係卡威利

水奶

3星 包包頭

巴打想問你用暗拉茲加水刺係點玩?
暗拉茲1速起手直接開火水刺s3打隻最脆皮既?

我今日屎忽痕玩到無野好玩
玩呢隊，但試過比暗熊光敏坦住跟住死

你講出我嘅心聲

今晚大家條件許可既話記得出黎撐場，留名

3星光暗包都要$50美金
5星光暗包應該set幾錢

推推先 亞服

上個post好似見到藍b又搵囝囝

新手留名

所有師兄弟返哂黎啦

留名等Patch Note

其實我地公會係咪都應該要咁，雖然好似無咩位

岩岩又見到有老屎忽好多日無online，暫時踢左先，回巢叫我加返你啦

係咪六點就出

係 你滿足唔到我

你都可以搵

有更新未，5星光暗包幾錢

新手想問下4星暗熊 玩咩裝同pvp點配好？

比你抽隻光刺

照殺

應該都係速

見過有吸血hp裝玩坦做煩膠，又見過玩速爆做打手，最主要都係睇返自己手頭上有咩裝而揀

出未

我返工比老闆出左三次啦！個patch都未撚出

咁耐都未出 希望唔會令我失望

搭左成個鐘車都未有更新

咁首先你唔好有期望

收到風 聽日執

特登等你班人抽唔切泰溫 好奸

我仲特登之前買左一送一包等新patch

好似都無乜邊次去到七點幾都未出patch note.

第2日都試過(好似係)

係咪話會改善光暗抽

咁遲都未出仲唔係出限定

睇翻你個user name

佢話想攪但出/抽左咁耐好難攪+無講幾時先攪
=唔攪

出了

哈哈暗可麗唔改 太好了

開始出D唔食debuff ge英

光爪:你當我死架

- An issue that caused Wind Rider to provide an attack increase the turn an enemy was killed instead of providing the increase the following turn has been fixed.

風行者殺完人當回合無效 水刺正式退休

乘風者改左即係點

綺世呀

執左

姐係水刺再無加攻爆炸

屌呀

RIP BRO

聽日就用暗mk斬柒班仆街
再用光女僕無限復活
dllm

28/7 完賽季，我仲未換個框

卡琳既時代來了

無可能
卡琳本身缺就唔係輸出
係生存

個框真係有撚用

無呀，借d意提提大家

攻擊就係最好既防禦

Btw 仲未退蔘

可以退乘風者又唔比退水刺

配暗奶 滿被動不死暗卡

官方開始醒目
Nerf角唔直接nerf

水刺又要放置play 了

筱荍巴好似俾水刺食蔘唔夠一個禮拜

啱啱升爆左s3

屌你老母 今日先練塔矢亮+水刺屌，有無咁烏鴉，唔撚洗練啦

一隻cancer級都唔攪
唯有慢慢出新英針你

以後見到暗刺唔洗打,抽唔到果隻克佢既英,殺唔殺佢都會比佢反秒

跟我呢隊練啦

俾你設計 你可以點整一隻剋光公仔嘅英?
每當敵人拉條 自己拉2倍?

聽日免費除裝就攪隻梅喧

暗兔用咩裝? 速定點

暗25用得了

用嚟打光法同光公仔真係auto都贏

訓係到比人打,之後返生直接開大打幾萬

被動：敵人被動拉條即死ok?

佢屈在消buff>訓 唔係每round拉條

所以神營運咪出d唔會訓Ge 俾你抽

無野好抽

咁咪仲好
打裝練裝把啦

我跟

.跟

暗可麗燒魂吉吉低分場

今期暗可麗(已取消)同埋水刺個NERF
令到我覺得佢有心令到5星光暗屈機
下次唔知仲會NERF咩平民英

用不死佬反剋制25得唔得

棄

隻梅係點玩法？

暗25就勁到上天 光大波就廢到貼地
光大波你都係落去陪光刺啦

暗拉拉單手 單手23技帶走1,2件 木飛重置單手 破甲1件 暗兔拉條 秒破甲嗰件 暗拉燒魂再拉單手 單手2,3
完 未完都差唔多

又要貼多次

亞服 連登聯盟搵肯打公會戰既朋友入團

都係無暗拉

用啲會二動既應該都得

佢取消暗可麗個改動我先覺得係buff用得暗可大部分都係想秒殺，個暈無咩用。平時用黎秒果啲公仔佬光法都有免疫套佢改到要暈先可以沉默我覺得仲難左

仲未出整飾品

出啦聽日

邊度睇

78材料(滿建築55)一件 慢慢賭

六千龍爪
一嘢歐落去

呢位巴打，睇公告好嘛

踢佢了

亞服 疾風亂舞 衣家有一個位

橙

唔計傻啦巴，我提左佢兩三次

我反而想知再下一期個神秘抽係抽乜

乜神秘抽會出3星角/神器以外嘅嘢

駁吾刀

只有3星角同3星神器

亞服LIHKG 巴打未打團戰既快D 幫拖打！！依家同對面55波緊！！
要求支援！！！！

3勝ed

靠哂你

好彩各位大佬留翻啲易打比細佬

關於有巴打問到公會戰，我自己識D 咩盡量講一講，老手巴打可以唔洗理或者見到有咩唔岩可以補充，新手巴打我覺得可以參考下。

公會戰既對手大概有幾種:

1. 鬥快型 (光頭佬 光公仔佬 暗可麗 單手波 DIZZY光法 木狗 小火刺 火槍 光弓 暗兔 木刺 蘇琳 親生仔 暗女主 鷹盾 電鑽頭 etc…)

見到呢類應對既方法，有信心可以入去同佢鬥快，再唔係就用坦 / 半坦隊入去頂住佢一波，之後就係你既世界

2. 坦 / 半坦防隊 (光阿敏 光狗 寶馬哥 光奶 暗奶 木奶 水奶 明星 聖女 包包頭 鷹盾 etc…)

應對既方法就係
- 要有上DEBUFF，有持續傷害類似DIZZY同光法之類，同時又要有清BUFF既技能或者小提琴神器，因為大多數咁既組合都會用埋免疫裝同埋一路會上BUFF 拖死你。
- 同佢一樣既隊然後坦過佢
- (有信心既都可以用一波流 暗女主 木刺 一拳超人暗兔)

3. 後手隊，比佢WARM UP起既話就會好麻煩 (光公仔佬 木基 暗狗 KEN 暗KEN 暗坦 不死男 寶馬哥 暗刺 暗卡琳 etc…)

應對既方法同上面差唔多，DEBUFF 同持續傷害同埋清BUFF，一樣好多會有免疫裝，最好有清BUFF角 再接住比DIZZY上負面狀態，咁樣會好打好多。

4. 其他類，大多數都係手頭上有d 乜野就會入隊

例如水龍女+聖女+水奶之類，其實呢D 隊你最重要睇下佢個核心角色係邊隻，通常呢D 隊都唔會快，比較用應付。只要用一隻拉條角加隻大力既角色秒左佢個核心成員就得。(如果佢有幾個都係攻擊成員既就換成拉條角+AOE 控場 / 傷害)

大致上係咁，巴打們睇到有咩唔岩幫手補充埋佢

bookmark左

希望快啲夠班打公會戰
無得拎神秘牌好灰

加油啦，我地SET左一定既條件一黎係保障公會，二黎係唔想比較新既巴打放左出去打公會戰，結果揀唔落對手打，搞到成日3場輸哂個種挫敗感唔講得笑

其實我夠六星
不過都係上齊裝先打

留個ID? 或者你覺得READY 就叫我

打完

三勝小隊

無腦過

Btw終於比我等到換裝史詩 希望今次唔好又唔記得

我提你啦最多

其實暗卡係點玩
依加太多後手隊
無一波流隊

你有暗龍光敏仲諗咩一波流
一波流留番我地依d非洲人啦
依兩次更新都直接攪弱一波流.....

依加玩到我1516

唔出新野真係有d悶

你無攪開一波流就咪攪啦⋯⋯
你堆t0都勁過而且唔岩一波流用

我諗下先

公會戰難民強角推介:
介紹之前 我想講解AI打人次序
同血量下,無「目標」DEBUFF下 ,剋屬->光暗->同屬->被剋屬; 殘血->滿血
以下角色都係吸引對方單體攻擊用 唔需要練就可以出場
如果遇到對面用暗蘿/火鎗/DZ/光公仔 同時配有單體輸出角色 即可使用

1暗不死佬 3星暗刺
小暗刺強在有不死 當敵人用AOE技能開場時 小暗刺即刻趺到1滴血不死
AI識避無敵 但係唔識避不死 所以小暗刺可以吸收大量單體傷害
但係亦有限制 比如你隊嘢係水奶水龍女小暗刺 對面隻單手女就算見到你小暗刺殘血 都係會打你水屬其他人 所以要留意唔好帶被對面打手剋屬嘅人
(題外話:木飛劍可以重置小暗刺CD俾佢再坦多1回合)

2屠殺部部員 3星火坦
屠殺部勁在每次只會俾人打50%血 佢5級時血量係501, 被打會扣250 一共可以頂3刀 佢係專門用來坦住水、火、光暗屬單體打手
佢最好就係配合水奶或者任何以自身血上限來補血嘅補師 噉就可以一嘢補滿
(題外話:喺佢身上嘅護盾效果 都係每次只能夠打250血, 假如水奶比咗2000點盾屠殺部 佢就可以額外頂多8刀)

理事長巴上次gvg係咪打呢個會？

係
輸在唔夠人打

好似輸少少 多1,2條友打就贏

好多次輸都係差1~2個人

神秘抽終於中五星.....

火法我屌你老母

大家整裝有無升到333

我有升

正~唔係光暗角
btw 終於有s3係show 屁...股!

睇技能好普通咁,唔係咁好用喎全單體,用3技打死先不能復活

係女就抽ga啦, 同埋佢應該係全game第一個s3 show蘿柚嘅女~ 抽硬
on99整舊石喺中間阻住哂

就算比人屌我都好，我都要post架啦
由佢第一次出水綺世就已經all in，果陣抽極都抽唔到
今次再出過，終於抽到佢返黎 我真係好開心呀
我一定會升到佢+15

都係我最想要果隻,仲未抽到,有書籤抽書籤算,普遍POOL唔敢ALL IN

我已經唔理啦，就算知佢唔勁 唔係meta角
但真係好想要佢，之前all in唔過，今次pick up已經算係最大機會
巴打你唔all in就唔知幾時先會有

屌那星
之前咩璐璐卡泰溫個堆
諗住玩下就十幾抽就中
呢次綺世真係想要
就掉左過百抽先中
咁就無左一次121
好彩仲有兩次121既數量

話說我尋晚已經抽到暗冰佬 你地會唔會升

都抽唔中點會考慮升唔升

d技無乜用,二技四出血配單手三技爆血
講完都係要抽

一向都係等筱巴你升完同我地講值唔值,快啲升完出攻略

show blocked user: 傻啦點會

想升暗卡同木弓,但係無暗茲係咪無咩用?

抽爆

又抽到

等佢上水

整左1000萬同2000龍爪，暫時未有靚野

依家真係friendly 之前70飾垃圾副屬都要照用

25又唔中 暗25又唔中

但要更加努力去刷龍我隱約feel 到個肝有少少痛

SAME HERE

屌你個閪原來已經整左5000隻爪，8000＞3000，就黎崩潰

稀有催化16粒=傳說催化3粒,每款一星期只可以整一次
所以整既時間記得一次過整3粒
咁樣傳說易拎左好多,正

之前200抽都無呀 講呢d

100抽無5星

我尋晚係度fing錢 抽到隻new

但係火拳唔係木刺

筱巴肯定係月入50k

邊有 多謝你睇得起

BBK下下普攻回滿血

龍爪射哂落海 乜都無

岩岩抽到但唔知用黎夾咩好, 佢S2分明係用黎COUNTER 雙光法但我已經用緊暗可麗

巴打果到野升到0/3/0? 有冇諗住0/3/3

有無片睇

恭喜巴打你終於都抽到，記得個陣你好似成200抽都唔中

暗25完全buff撚到錯曬
一野返生秒我滿血全隊

多謝
果陣270抽

終於有更新

0/3/0,等之後開新地圖先拎粒野升?
想升,問題係唔知邊到回3粒出黎去升好

返緊工
不過應該有傷害40~50%
可以掉哂d吸血裝佢 雖然我本身唔用

整首飾啲紫率咁高
整咗廿件得兩件藍

有冇人知水大波打暗25係咪可以加咗cd先死
係嘅話想抽返隻

復活減唔到CD

唔會

t0角真係點打

打團戰既話根本唔洗打, 必帶走曬你所有非坦角/主輸出角
呢隻野仲嘔心過光三眼

復活都算, 拉100%條你玩埋我果份

木飛劍會唔會reset埋暗25復活cd？

仲要加攻 再100%盲你 唔死都殘廢on99

整到心灰意冷 5000隻腳指都整唔到一件好

依加去到速都唔洗 真係用腳黎平衡

全攻擊爆率爆傷

全攻暴, 分分鍾就係一隻上場都清你全隊

受到致命傷害時，
1､以100%的生命力復活，
2､使自己的速攻值增加100%，
3､在2回合內產生攻擊力增加，
4､且獲得最大值的專注力，
5､霸劍漆黑的冷卻時間重置。
爽

you are damn right

求其帶隻法師靈魂卡
兩隻角就打你全隊

世界級平衡 準備棄驚了

暗25已經唔係buff咁簡單，直頭變左bug
btw，沉默對佢個復活有無用？

無 上面巴打條片show左

望就望莉莉貝3技高傷
解包3技有1.8倍 燒火有2.4倍

營運真係用屎忽諗野,唔NERF光公仔光敏都算
角更係有勁有弱,暗25又唔係廢到無用,走去改到咁變態
厭唧牙膏式更新仲唔夠趕客咩

復活就解哂

本身以為免疫光呀明同免疫暗拳已經無恥, 點知到整到隻暗25仲無恥過李卡超

暗拳對比之前 已經無咁勁
暗拳單體反擊都好難秒人
依加暗25仲要aoe成萬幾傷

想問個綠邊框點拎

係時候派不死佬出場反抗佢

呢招絕呀, 改到佢個復活天上有地下無咁. 下星期出一隻防復活既角比你, 個revenue 仲唔勁過limited banner

你岩有暗25 得天下, 唔洗用腦都打上5000分仲要個別歐洲人限定, 唔係你有錢就有

送,登入就有,之後去返setting果到簡

舊時個d 3星好用少少就nerf到佢殘廢用都用唔到咁制
呢d有錢都抽唔到既就有幾離罩buff到幾離罩
營運真係撚狗咁撚

打團戰對面用都成死啦, 除左不死佬, 一定帶走你其他2隻

你唔好唔記得人地隊仲有其他角, 同埋暗25個S3 100%致盲. 打得中都偷笑

我諗住真係見到暗25就用寶馬+光呀敏+不死佬 3隻打
不過如對面係光法/光公仔再+暗25既話
對唔住囉,我走先

依加真係寧願打光法 光公仔
都唔打暗25

光敏暗龍光奶+攻擊手有無得做

暗25表示: 我一個打曬你3個

大家都係buff
暗25 就變bug
光賽茲就繼續fuck

隻新木戰好似無想像中咁大作用,放防隊佢單體識鬼打暗25
人地攻隊都係輕鬆爆曬你所有組合

所以暗25擺攻隊係冇counter

佢痴起線上黎我覺得我有生之年會見到光刺S2 100% stun, S3 殺人重置CD+拉100%條
睇完佢點BUFF暗25我真係覺得有可能

即刻搵隻暗25試左
木25木扇果類追加技係快過佢復活.....
即係得雙子果類追加回合先有機會

賭運

風行+親生仔有D機

癲狗親生仔好似做到？
無練無得試，搵大佬試下

唔要攻擊手,加埋dizzy囉去,磨到佢2046應該最穩

可能要高速光蘿莉放技3 再先秒對面, 先有機嬴

dizzy debuff都好似無用, 佢復活時個減攻buff會無埋

神器都未必得,佢死左後復活已經拉條100%可能佢行先,要搵人試
要DIZZY/梅/親生仔個種再動先得?

睇完上面條片, 好想棄

有種感覺似係咁辛苦練成4個主力pvp,點知比營運清曬你D努力

拎左thx

等睇下星期NERF

暗25 buff係咪影子成最大贏家

我用不死佬反剋制暗25

睇到暗25 再睇下光大波
好撚想棄
垃圾sg

一陣就去抽隻暗25出黎

岩岩比巴打講完,暗25 S3 100%致盲,聽完我覺得不死佬都係救唔到世界

之後再下個patch buff暗25可以復活三次

個屎忽坐住個腦
光刺心諗公平咩

計我話招復活技殺咗人就可以reset cd

暗25死之前啲debuff
復活後係咪會清哂？

對面2坦1奶1暗25, 就算不死佬唔盲都無用

係

我用暗玲一開波有免疫

對唔住, 暗25秒淨係不死, 但後面有隻寶馬衝緊埋黎

咁希望佢會改番合理少少
唔係真係想棄game

人地再落隻公仔佬/解buff神器dizzy點頂

無撚錯, 睇完好灰

親~還有光團長呢

畀隻暗25我就唔棄

乜撚都無, 棄得

齊光暗角，仲同佢玩咩

暗龍個技3頂唔頂到
要配合好哂時機先得

暗玲偷唔偷到光亞敏臭西個無敵？

頂到, 但係你隻坦要快過你隻輸出中間仲唔可以比對面角打尖出到AOE

無敵得 臭西個個好似一打就會冇左 冇得偷

人地就n保1
佢就1打n
點打 大師

暗25: come on! hit me

無暗25表示唔洗打pvp了

呢個真
我都係玩緊3拉1組合
但人地一隻暗25,可以1個打n個,重要唔洗用其他角保佢/拉佢,呢個先係main point

暗25令到個po起死回生

之前有無試過因為改強改到強得滯佢hotfix改番廢

暗25+坦 兩隻已經玩撚晒

請問下進階禮包值唔值得買?
玩咗1星期到

完美屌打所有角
一死就有5個效果
唔知遲下會唔會一岀技有10個效果

佢遲早出隻一開技直接贏 之後再出一隻counter返 再無限loop

見到新po入一入黎
點解仲會buff暗25
本身已經大把光暗角弱過佢

個腦裝屎，改到咁撚樣，仲癲過開外掛

隻驚已經變左epic 25

成長包抵呀

THX

新角：無視你個復活
暗25之後又buff：我無視你個無視復活

光法光公仔已經痴線
再整多隻暗25 話知你死

十足依家個政府

然後sg同大家講: 係考慮邊隻要buff同邊隻要nerf面, 我地營運有行之有效既機制黎檢討各隻角色既能力,所以麻煩大家收嗲

強烈要求buff光團長 暗龍女

光團buff開大技會永久刪除對面角色

強化燒傷效果 會直接燒晒成身裝備

燒哂對面啲衫
變H驚

都係第二隻光暗原五啫

咁又係, 你呢隻都係只會比暗25切豆腐咁秒

建議新角被動技：戰敗後對手抽四五星機率降到0

每上一個debuff直接扣除對手帳號100石

肝癌

一隻光暗5*都無...無得參與討論，繼續俾人SM

垃圾game連中3隻暗斧
棄game bye

一齊

棄15分鐘好喇

利申 棄緊

神pvp平衡
暗25大戰雙光法

營運:無光暗5星? 唔緊要抽3屬反META角
營運:我點都有錢收
META 反META平衡玩20年
計劃TONY

垃圾驚

一隻暗25搞到咁多人鬧
sg你自己諗下
半年就搞到平衡無哂 仲話玩20年
笑死人咩

本身課晒唔中已經唔想玩
而家EPIC25 更加唔想玩

想當年開global ser 嗰陣夠哂balance, 之後話buff 4/5星都算, 之後見好賺愈出愈on9, 食相差都算啦, 依家個所謂大balance patch 真係證明咗sg 班友個腦裝屎

慘過玩白貓期期抽
一年未夠已經無果隻角無得玩了

create problem, sell the solution

用腳做平衡

下個post可以改名做Epic 25

仲有下個post嘅話

無論有咩bug角出現都唔關我事

關呀
你pvp 條list 5隊都係bug, 點打?

未到4600分, 已經5隊入面有2隊有暗25

你行得正 企得正都係幫你送終

亞服開服都而家
一直光暗5星都冇
點跟

然後上面高分果D俾人打返落黎
越來越難打

係咪應該入返隻暗熊搏佢miss

4千分守門員
唔驚

十足十白貓咁
但白貓有得j女

無PVP既GAME 做壞個平衡無所謂啦

都係等緊佢出日文語音先keep 住玩落去

幾中意依隻game
但咁樣好難玩落去

仲話玩廿年
咁bug法1年都收皮

我想問歌姬神器點計,唔係拉最高攻個隻咩?
點解我DIZZY 3500攻,水龍2800攻,兩個都無攻BUFF
佢拉水龍唔係DIZZY?

d人仲唔走咩
Epic25

計咗水龍S2同埋DIZZY陣未

Reddit都屌晒鬼

防隊對人地手動暗25應該唔洗玩, 我見啲人拎隻暗25去1v4 pvp 復活後都可以一野秒哂

唔記得左,THX

大家一齊上個e7個官方forum riot啦~

有冇link

IT'S OUT ୧༼ಠ益ಠ༽୨ NOW WE RIOT ୧༼ಠ益ಠ༽୨

我發覺個forum好靜

前幾日有人講過

暗mk真係無腦屈機

營運係咪個個有暗25
所以buff到上天
光大波光刺依d地底泥
無人理

新手抽到光席可 想問值吾值得練

吾你老母

睇你有無其他角
我初初玩有練到5星

睇你仲有咩角, 唔會係首選

刷暗25

+1
依家得暗25值得練

新手買帳推薦加返隻暗25上去
一隻角打哂所有pvp content

刷暗25 +2

想問有冇公會收人

上面都有巴打講, 得暗25得天下

光暗角隨了暗蘿季 就只有光席可4星 主要想放競技場 佢競技場有無必要練

光席可=廢版電鑽
不了

刷到暗25嗰日隻驚好大機會已經執咗

新手儲石儲到10-10今日32抽中到

用暗蘿季就好了

0課岩架喇
1蚊都唔俾依隻垃圾驚

不過真係好爽
你有二動角秒我都無用
因為仲有光女僕

有無暗25

得1.25% 打死都唔課

暗25變左人公會門檻?

入*
自膠

無暗25 唔好同人講自己有玩epic25

咩服? 國服lihkguild 有位

無暗25 根本唔係玩緊隻game

O岩

2+5=7

重點

EPIC 2+5

下個post可以改名,第二+五史詩

原來都仲係epic7

亞服

買個暗25初始 唯有

非常可惜

疾風亂舞

出個暗25包啦仆街，開個價啦仆街epic 25 ，咁撚鐘意錢

國際服有無大腿俾小弟抱下，開多個acc衝10-10玩下

又唔洗咁既 有法必有破

廢腳要唔要
ID:薯丸

full 咗

你滿左
btw我ID:書生百無一用

今日rip

■ 競技場第2賽季榮耀的信物交換說明

- 競技場第3賽季開始時，第2賽季中所獲得而未使用的榮耀的信物將自動轉換為征服點數。

- 交換比例為5:1 (榮耀的信物:征服點數)。

我要求退番個垃圾框

暗25打法from巴哈

係時候練番隻血卡

邀咗

番去將暗25對速鞋變攻鞋

加左

練血卡打撚死你

+1

依家即刻升撚爆隻血卡先

PUSH一PUSH

練隻高速女僕血卡就無用啦

無破防 連多TURN都未必一刀殺到

咁佢加多隻光奶都得tim

人地用血攻裝就真係GG，勁厚血就真係打唔入

成班齊光暗5，討論唔到

賣高進度暗mk帳
多鑽 多資源 仲有30支人蔘
留tg

無坦隊無暗25係咪可以棄驚

光彈指光公仔光奶暗25

新手想問下競技場依班人點出好啲？
遇到木刺水刺，guilty gear條女都100%被秒
另外企鵝係咪都係養/買？好難升人

排6000

課定神秘包等下隻cancer角~

養兵千日，用在一時

仲課

我收

咪爭，排緊6000

亞服公會 零課清泉 收大量戰力
留id

稱霸PVP
我買爆, 幾錢

我排6001 同我鬥？

6001.5

之前放幾舊水都冇人要

6001.6

依加放到幾千

高位放都好，再課落其他驚度

光大波都好高傷

XX老婆X ?

6002

下wa?

同DIZZY一樣,兩下全體硬食唔廢得去邊,依啲咪正正常常可接受範圍
暗25邊個諗出黎

佢本身傷都唔算低
只係食裝

依加高傷d 唔知有無機贏到暗25

藍b

想太多
25屈係復活拉條100%

但光大波技2係追加回合 秒到就技3

得閒睇下 有個俾係epic creators既韓仔俾sg既公開信

睇大陸仔 5300分

等睇nerf暗拉玩撚死你哋

光大波係咪唔應該再玩速裝？

亞服有無巴打可以借幾個好友比我過10-6 到10-10

ID: DSvXB

玩番雙拉,DIZZY+光大波對面硬食4野,有無隊頂到?

4星木席+泰溫，兩隻火五星可以2揀1，仲有個位可以落補
遇到木刺水刺點打？快過佢。遇到Dizzy點打？快過佢
升人 要靠狂刷地圖，順便升肥料，企鵝通常都係賣

認真咩 亞服既話我要

你要排6003

一隻暗25炸你全隊

二手account無得改名唔值錢

我出$20要咗佢, 拎黎打公會戰都好

亞服喎

我屌睇漏眼, 即係完全唔值錢

我都係要黎打公會戰

Btw

你幾時會抽到暗25 比我j下

Cls

在下與光暗男性無緣

咁我都幾有男性緣

血卡核彈真係唔係水刺果皮

都係唔太得？

比你簡你會簡暗女主定血卡

IN 後手血卡 I TRUST

其實蘿菲稱血裝反擊裝有無得諗

冇升暗女主

新手請問綺世洗唔洗一定要抽?

缺龍11打手就抽

玩反擊一定要抗性

明白
我睇下值唔值得玩先

Nerf埋暗拉唔撚玩

無左暗拉我真係唔識再打光法光公仔
真係你打撚埋我果份

我都唔知點打
或者到有日抽到光公仔/暗25先有得玩返

蘿菲之前係每20鬥志加15％攻
依家唔知係咪每次打／被打都加15％攻
一技38％吸血好似都幾高
決定升黎試下

無光敏無光奶可以點防暗25

棄game

水卡琳七連斬

暗25仙股變藍籌

屌又比公會頻迫害

諗緊轉守隊
依家攻隊守隊都係呢隊

想請教下咁多位巴打如果轉做以下呢一隊會唔會更加煩膠令人唔太想打？

光狗個位諗緊光狗 Dizzy同暗拳其中一隻

我覺得就轉下面啦
上面個隊我就打硬 快過你就贏了
不過我覺得暗鈴轉暗拳會仲煩

我覺得下面果隊黑人憎好多
最起碼我見到一定唔會打先

暗玲應該唔落都ok
但會無咗偷buff

有諗過轉暗拳，但就會無左全隊先手免疫呢個優勢，對面有dizzy就會好易打

其實我想佢個先手免疫咁解

暗拳著免疫套/高抗
木gay S2又可以自己dispel debuff
光狗就算啦 暗熊都係拎佢個閃
暗鈴好似唔大功效

下面個隊真係唔想打

暗熊同木gay咩裝？輸出夠唔夠？

Btw 有無人覺得buff光大波/暗刺
算係間接提高返暗龍個地位

你幻想下如果下面果隊隻暗鈴轉左做光奶或者光敏或者光僕女
真係點打

暗25 hi bye

晏少少貼stat，我未諗得掂個暗熊可以點執裝比佢，暫時吸血＋爆

要個3技 同一開始個盾
防隊 暗龍 光阿敏 光公仔
光公仔轉木gay加暗狗會唔會好d？

我無啲神級奶，得水奶 明星 聖女，諗緊好唔好升隻高速抗性包包頭用黎幫佢地解debuffs

如果下隊輸出唔夠，又冇奶，就可能有少少問題。

都係磨 等對面電死

覺得呢一刻光公仔好重要
一野訓中啲光大波同暗拉茲
佢就應該可以退出啦 比暗龍郁到既話

依加最怕都係暗25 好無解

咁我唔用吸血，轉做速爆

攻隊有奶而青巴冇，就可以係攻隊磨死防隊

有用緊光敏做守
守左兩隊暗拉茲+光大波同一隊暗刺

包包頭

光敏都仲係一姐

新手入坑
剛抱完大腿打完10-10但無一隻50
好多角想升但升得好慢……好迷惘

光敏係女黎架?

會唔會係唔知

新手你最好揀定先， 上錯6星番唔到轉頭

升隻包包頭解debuff裝埋花杖，有無得諗

廢話少講，打水石先好似400三角60六角？

我覺得誇左，唔好咁嚇佢，要行遠啲路姐。
Btw決定唔到可以送上黎問意見

應該係練水刺先

又係到扮

我個人覺得水奶配歌姬助陣可能會重勁
煩膠到仆街
等其他巴打指教

有無木刺？

但夠唔夠回血量？

應該夠?
本身佢其餘果3隻都好難死,又坦
我諗唔會咁慘比對面一波打到剩返少少血掛

無
我而家5星有露娜，水綺世，泰溫，水刺，火拳
4星有水奶光敏
我諗應該係練左水刺先？

Btw等緊後日張5星券睇會出咩

一樣都係個個問題，會好怕dizzy先手S3，一中左就會威脅大減

刷肥就水刺先

我淨係知有人話我龍11隊齊左

pvp守隊有咩組合會守得住
明明之前都守到50%up
今個星期畀人打到仆街

我覺得係時候放不死佬入防隊 唔好俾暗刺猖狂

湯巴啲光暗多到

想問下木刺用windrider S2係咪都唔會計

.gun

仲要話自己係無課

依家唔計啦 ，講到明係下一回合

我真係無課

歐洲無課>非洲重課

老婆歐手>>自己臭手

Wind rider仲有咩用 27Lv rip

所以你見我都唔係好敢係POST度講嘢

感謝

本身我都係俾wind rider木25用

包包頭防隊 好似好少見

效果唔錯喎
利申用緊

想死了

成版battle log都係暗25
係咪咁多人有啊

係人都有, 係我無

屌你呀

換不死佬 反佢老味

如果想最著數地合傳說催化 升鍊金去0/3/2就夠

source

Same

已婚男士放過你 你已經入左人生最大坑

整多個小朋友，個坑仲深

依家咁嘅環境真係唔會生

我多兩年都應該入坑

不過有時運氣話嚟就嚟，幾低機率都會中

湯巴可恥

0課中暗刺光團長

我恭喜定你先

你睇少佢？佢仲有大把

帶袋都中

拖手都中

比人秒正常，你一係同人鬥快
得呢幾隻你都無乜可以揀..你新手仲要分資源去pvp，我建議你用你pve果幾隻打住先

鍚鍚會有bb

暗25改番廢未

自從整咗藍b圖啲運仔一直來

我每朝起身抽神秘之前都要唸一唸藍b個名
結果一抽
就5星光暗

冇野做升定隻暗親生仔先

你覺得光法光三眼改左未

咁你咪⋯⋯

多謝你咁掛住我

唔要你 bye

如果諗住用暗女主打暗25既話........

利申：dz神器+30

最後都係決定練木限算

成版PvP唔係暗熊就暗25 叫人點打落手

一轟落去就kill app

係咁試點打佢.....25又試過，女主又試過....個結果睇到厭.....

笑咗

睇kill app笑左

屌佢老母，入隻木限收尻佢檔啦

好好笑

FEEL到果種無奈同憤怒

幾靚 , 木戰

綺世160抽大爆死 , 今次連5星神器都冇
dllm糞營運

以為光嚟
我上個池200池零5星神器+英

好明顯出呢隻克暗25
都唔明改強暗25 做乜鳩

次次見到刷巴個馬會app就好想笑

秒打臉

我160抽抽埋兩光暗
又係3星大爆死
突然覺得呢個世界好黑暗
好撚想棄game

當全2星都可以打通龍11，其實隻驚已經好好

可以買個暗25 ac重新上路

有暗25 ...
但從來冇升過
因為之前覺得太撚垃圾
用水龍女夠做

仲以為係非洲嘅朋友
原來有暗25都要叫春

點全2星打龍11?
全3星就睇過

最好有保底

由開ser到宜家
深淵都未到80層
有追post既話, 我講過上個月先auto到龍11

我唔明點解你地咁驚暗25

如果見到得一隻25
放隻寶馬哥+不死佬+水奶+dizzy
應該贏到

依加有核彈流光大波加暗拉

點核彈流？

暗拉帶書 拉光大波開魂2技接3技

邊條PK成日呻光大波廢

邊個捉佢出黎

係我
但我無暗拉
暗卡加暗拉都唔錯

暗拉食自己都食到SSS

跟唔到

我的小學雞光大波洗，獻醜了

直線曬

如果冇暗拉可以點搞

分享下ja
得隻光大波,十年都冇用過

冇暗拉,tywin要上一速

木狗換埋木刺就perfect

暗25係咩？好勁的？

點撚樣打呀

要借會長果隻用

投降輸一半算

要借就要問何事巴

完全體暗拳唔知對唔對抗到暗刺

整材料好正喎
一出就出3舊
我升到0/3/2

師兄,好似有D難度

應該頂到一下，但你會無還擊之力。因為你比人整盲左

暗拳=暗弟弟

條友日日都話回巢，結果日日都係fake鳩班兄弟

西瓜價因爲佢而急升

其實何事巴冇事呀嗎

參考

早排佢好得逞咁話有方法課金無人知，但衣家唔通

泰溫 血卡/光大波 2光法(滿書)
咁樣頂唔頂到暗拉個位

難d, 暗拉係拉你100%條，所以全攻木單手/血卡先咁核彈

無暗拉真係慘

借隻暗拉手俾你抽

邊隊守隊噁心d?
上圖正評
下圖負評

見到有巴打share攻隊核彈流，我又想share比大家 睇下可以點改

因為蘇琳sss左陣，所以拎埋黎加速
佢同木狗都係用陣型黎幫暗拉加速，目標搶1速，計哂陣之後暗拉先得242速，係4400分場大約先得8成左右搶到1速
之後比暗女主一打4
但呢家一遇到暗25或者光敏加暗熊雙坦既隊就企左係到
要轉坦隊先打到佢地

大家覺得我應唔應該轉走隻蘇琳換返其他?
有親身仔但係未升過 同埋最多都係得a陣

其實用暗斧會唔會好啲
2技砍死會有extra turn
可以殺埋暗25

因為我見暗女主好似本身係最大力(?)
同埋我升爆左佢招3技,暗斧2技無升過咁濟
但如果假設升爆左暗斧招技,係唔係應該高攻過暏女主角?

用梅嬸會唔會好d？

暗女主個倍率係高啲
同埋兩招aoe
應該都係好用過暗斧

我見好多人都推薦用梅嬸,但我可能廢jer唔係好識野
因為無木飛劍,所以我好驚最多殺對面2隻之後就要慢慢普攻咁等回cd再打

定係其實唔洗理,殺完主力之後任我舞都ok?

我想退翻暗兔啲蔘出黎玩梅嬸

如果對面坦d 我怕暗女主唔多夠力

唔係噉講 剩係睇殺暗25來講呢
暗25返生行動條係死前數值+100, 係多於100
但係滿DZ神器暗女主係啱啱100 所以會慢過暗25

點都係有額外回合嘅打手著數

用血卡琳專揀暗25黎打左幾鋪
稍為有升少少血既話第二刀都未必殺到 除非BBK好低血
轉頭UP片

如果對面有阿明基本上第二刀都實殺唔到

pvp唔揀暗25黎打就唔洗煩

唔打pvp就唔使煩

無靚裝

知你有埋光公仔啦

Sor

湯丸就唔洗俾人扑?
Show Blocked User - 女人湯丸

我又出現了

出新角咪又係收皮

你同藍b一樣 出新角咪又係抽到

今次暗臭閪抽咗成千神祕乜都無
鈴兒都無

無用既 抽黎做乜

唔知點解我真係覺得依家呢隻暗臭西好似唔算勁喎

好快會buff 我相信 3技有翻依家個效果

再加吹飛所有buff再全體100%taunt

總之啲未buff過嘅光暗5星都有機會變勁

暗拳做翻一哥

反擊變aoe
btw 垃圾game幾時先buff光大波

總之抽左就實冇死啦！

死開啦光刺唔關你事呀

消人地全體BUFF 都還好

我覺得合理 可以上埋無法強化

大佬坦角 仲要光暗 火版都全體taunt啦屌

光暗版得1招 仲要冇撚用

如果你用佢3技殺暗25咪有用

依加都已經幾勁
做咗aoe打手

暗龍拎黎做攻隊？

我會戰有時會用佢做攻隊

仲未6星

啱啱執完個開po template, 下個po唔該用template開
btw 我未試過電話開po, 唔sure可唔可以copy & paste 一take過

塔矢亮配單手女 世一

亞服零課收人

其實叫咗咁耐
有冇收過人

無人入

暗25?

in 利利貝 we trust 利利貝利利貝利利貝

我隻飛劍回CD有時係回暗拉
係咪有咩我攪錯左?

加爆擊率係加幾多？30％
我砌暗兔爆率係咪加到70％就ok?

50%

咁多

是咪有新既7日登入獎勵 人人頭像都有頂綠色和平
點先拎到 我登入無彈出黎

我冇彈登入嗰版，但係個框自動去咗個禮箱

Btw 帶綠框不鳥

其實係打邊關邊隻野明明跟住前往去，去到打完個數目都加過既

前往係去到果個地圖ONLY, 印象中係打火伊貝

佢淨係帶你去個MAP
你要自己搵關
好ON9架

掃把樣果D怪係魔法生物

新大陸唔知

怪物圖鑑有個category係叫魔法生物, 果位巴打可以去果到睇下

好 但睇巴哈講好似更新完有bugs

雙倍符文
刷兩粒出四粒

打材料啦

我今日都係打符文升技能樹算

到而家都淨係升爆咗暗槍水奶
升唔升埋其他幾個好

打開競技場嚇咗跳
平時隊垃圾防竟然贏咗3隊暗25

木狗

大佬 PO來學嘢

玩左換裝史詩未，溫馨提示 ！

郁左幾下

有無巴打記得技能樹要升爆要幾多三角六角？

公仔佬 暗臭西 親生仔 dz
隊嘢亂砌 無咩參考價值 睇落根本無乜可能贏到
唔知係對手個app crash咗定點

410 40

393三角41六角

thanks

全日定兩個鐘

而家真係唔知點砌防隊 成堆未見過既名手持住暗25沖哂上黎

2個鐘咋屌

屌你老母，以為殺左隻暗25贏啦，點知光蘿莉幫佢復活唔撚玩

星期五六日香港時間 1100-1300 1800-2000 翌日0400-0600

好驚到時唔夠六角用
刷左成個鐘 一次都未見過

好撚賤
刷左幾日都係1粒鍾得1~2粒

用100粒中+50萬合10粒

THANKS
討伐係加多1,2粒?

光法BUFF返個復活+100%拉條+攻UP+DEBUFF

組番隊瘋狂復活隊

暗伯伯大技撞全敵人 附加滅絕

光暗史詩

打左成個半鐘終於跌四粒六角

一野4粒好爽

大家如果冇嘢刷 可以考慮刷定火符同木符 下2隻轉職datamine到係屠殺部同埋小木斧

真 符文兩倍應該好搞先會再有

專打鳩d暗25

亞服LIHKG 今次啲對手有啲難度，1W1D1L，和個場死左兩個主要角色

抽唔到水大波

棄game

900 放ac 光法 14原5 11光暗4星

要留tg

抽唔到一隻廢物點解要棄game

打咩賺錢快

手動女妖

Agger

得隻光法賣900

塔矢亮係咪仲可以練

練

Btw又有你份

暗原4得依隻同女豬

其實有興趣既話500都放

繼續潛水

呢隻嘢好似火奶

垃圾驚又維護

收到風要改番廢暗25

即nerf番，打少一下

無NERF呀? 講緊比DOT殺果陣打多下既問題

咁都唔算？營運都知道暗25太op，專登改番佢打少一下，
大家睇下營運今次幾聽民意，即刻就做野喇

難分真與假

我想問下次雙倍符文係幾點

6-8

但依然係拉100%條,比人打死依然可以再動

唔好咁認真

6-8, 準備刷埋火奶同光戰個技能樹

Nerf左好多嫁喇，俾條生路好唔好

唔係好似風行者咁過咗大半年先fix返個bug咪算好

唔好, 好難打

半棄狀態

見到平時守到pvp既隊係咁比暗25打 仲要配多隻光呀明 暗拉茲加單手都秒唔撚到

等新角

唔係限定都唔知抽唔抽到

唯有係咁比我尋日講中，暗25配隻坦做守隊都玩謝你

比暗25激到暈撚左1日,想問隻GAME DEL左暗25未

未，為左心臟著想，請勿開pvp

Reddit多唔多人鬧

你地用咩模擬器開game
想轉用電腦刷

暗刺online

SAME
D人D分坐火箭咁上

萬6石

練隻不死佬鏈佢哋點睇?

而家多清BUFF,DEBUFF 英, 不死佬只係木樁

好好彩

不死佬？
打到你反艇都得

哎 零課玩家。想抽中隻4星水奶黎坦龍都咁難。 真係夠晒樂趣。 整緊3星水補 3星水桶。4星卡琳。4星水坦黎打龍11

冇dizzy?
dizzy 打龍幾好用

平收暗25 AC

死SER?

有dizzy 抽起邊隻放dizzy 好?

我自己用溫泰 dizzy 3星水補 水槌

有無國際服大腿抱抱，新acc卡左9-10

mr夜色

求體檢上4000分

已申

你地包包頭會唔會食人參
食既話幾多夠

ok了

4000好易上 有練度就得

收暗25 acc

有光奶你都可以上4500啦

隊型應該點砌，裝有好多
3000好多水屬，但我火屬寵多

木25打晒

完全守唔到 點搞
水奶18k血 有免疫 -歌姬
聖女16k血 有免疫 -孤挺花
光敏20k血 冇免疫
暗個隻25k血 冇免疫 - 燭台

守緊幾分

有光奶都得4200,我冇資格玩呢隻game

無暗25唔想玩

25,暗25都冇更新後pvp 10隊有8隊都打唔落手

守緊5000分

大佬
暗阿叔只係升咗2技？

PVP 已經打唔返上去，上個星期都KEEP到5000分，依家4900 都好有難度

話說個隊煩膠守隊都係咁比人打爆，係咪應該木基 暗熊 暗拳/不死男 夾多隻暗奶先會有威嚇力

今日打過隻木基痴線
又大力又坦

佢係點樣配隊法?

夜神/雷電

thx 番去試下搞

pvp木飛要自身有240速？

未升完技
淨係升左3下3技

依家每次開驚都跌返落49xx

今日我都守唔到全紅
5250落左517x 就棄驚

有冇巴打識玩光頭？究竟練度要幾高放落PVP守隊先有效用？

Dizzy baiken 光奶光敏
求鳩其都上到4000啦 想打得快dizzy可以換木刺/親身仔

木基都係個隻啦
暗熊水奶光敏
係佢隻木基神裝姐

家陣無人玩光頭啦
有光三眼邊有人會用光頭

冇光暗神角，守唔住4400，好灰

加油，神器方面我覺得佢裝畀人打會解debuff (3星嗰張)好啲，因為戰鬥尾段死剩佢一個，想開無雙最驚係畀人暈/破防，CD就通常升滿2技唔難出。

係咪咁多人有暗25 個個都手持一隻

韓服第1暗卡屠殺暗25
1速249(連陣259)暗拉
4104攻 290爆傷 連陣95.6爆 暗卡
裝備0:56

睇來又要練角

有佢套裝仲難過抽暗mk

跟唔到 佢隻木刺啲裝都癲癲地

感謝女人巴藍b，過10-10，3*

俾人吸咗運都唔知

亞服零課收戰力 兩隊60就得

下次留意返

係喎，棄得acc..

Sorry 會長錯就要認

有冇人試過 用電話刷首抽刷咗幾次就彈出嚟

收暗25 ac

唔撚開驚好撚無引比隻暗25攪到

暗mk未驚過

你自己都暗mk

依舍我正身黎
分身先暗Mk

咁你為左補償之後要努力下加入巴打啲三勝小隊

唔理有暗mk就是有罪

會長想問有冇位？
想調隻暗mk帳號入黎打團戰

我....尋日打得一場

希望過多兩星期升好啲裝可以參與到公會戰

其實用暗刺係咪唔會揀坦隊打
我見冇咩人用暗刺打我

又真係岩岩好有一個喎你申請跟住比名啦

老屎忽咁樣唔得喎

要聽日先入到
id 水如冰

申請左就單聲

我新手黎
光法公仔佬25乜都冇

如果我同你講我有mon住公會頻你信唔信

咁你係咪認錯人

歐洲人行開

唔呃人

成班歐王

係咪咁撚多光坦呀

41連勝

連勝0

睇錯

幾時先會nerf暗25

點解光阿敏會勁過暗臭閪

再講buff多一次比你地嘆

老老豆豆，依家睇緊一係收個暗25ac，收唔到就有d想棄

我最驚係收完之後練好埋就nerf返
你知個營運幾撚on9

X2, 見住自己比暗25隊係咁強姦都復卓唔到

暗拳光巴暗賽西
換
暗25ACC
意密

等埋更新隻新角睇下點

暗25
20.06.2019-27.06.2019

唔覺得新角收到佢皮

就算得
都要你抽得中先

進攻可以
但係防守唔得
就算AI識留技打殘血角封復活
都好難守到暗刺

要抽實抽到，唔係神秘咁仆街限抽

其實依加大把隊收到暗25皮

Ok 我換

咩料

今次更新真係大混亂，好多老手冇暗25既都不知所措

老老實實真係話唔埋，我個人覺得都係忍多一個PATCH睇下咩情況先

禾刀系，覆吾刀

有冇攻略

光大波 暗卡 攻裝dz 毒法 木限
琴日先有巴打post有人用暗卡上韓服第一

得dizzy .gun

慘

Buff舊角唔係唔好，佢buff到1打4，會唔會勁得濟？
仲撚慘係想追都好難追，肯俾錢都唔知要俾幾多先中到
佢一係就buff之餘，出個up pool俾人追下都無咁撚灰

官方係nerf之前先出個pool畀大家抽

我果隊剋到暗25

咩隊?用暗25剋暗25?

應該係有光大波

得diz 單手

除左dizzy 其他有免疫裝

diulama 棄game

光大波配暗拉/明星木飛

棄咩 鬥長命

冇眼睇, 棄到出lilibet

啱啊
冇期望冇失望
間唔中抽到野就夠

睇圖

我岩岩入坑。係咪應該收返個暗維德黎玩？

可以咁做

好驚一收個帳就改弱。依家睇到個情況好唔樂觀。 差唔多一下就收對面皮

唔會改弱

即係會改弱

光暗5應該唔會改弱啦

收個齊光暗5既咪唔驚佢改弱啦
ps：可以考慮我acc 公會長期前50

點解可以玩到齊光暗.... 中一隻光暗都已經登天

歐洲人

唔知之後會唔會出啲非神秘光暗
如果唔係真係通街公廁

你都係

你

普通抽都唔易中五星。我儲左成個月100抽。岩岩抽晒。一隻五星都無

灰到想重玩。買個維德返黎風車轉轉轉樂過

依家改左暗維德。打王有冇用？

主要都係pvp

急問。依家玩國際服定亞洲服比較好？。邊面比較多香港人玩

亞多d掛

差唔多

露台出面有老鼠仔

終於得閒開驚

歡迎新人 得閒教下我玩

你個65lv 癲佬

話說我尋日好似冇打

好似兩三個老屎忽都無打，個個掛住happy Friday

唔知點解夜神個APP Center搵唔到第七史詩/epic 7
係咪要另外搵APK

冇用夜神唔知，雷電都係google play 搵

得左了
thx

呢兩日忙到仆街 依家去緊飲野

SAME HERE…只不過我仲未忙完…HOME OFFICE先

火不死打暗25都幾work
我一野掃返死佢成隊

睇完ydcb玩ravi就無心機升

最work係光鐮

無啊嘛 點似你地咁歐 我村長黎

Charles 你地會用反擊套定用攻爆

終於過250速

想問下新個個暗槍勁唔勁？

新手用包包頭你可能要帶多隻補

一隻好balance 嘅坦，以光暗均衡度黎講即係廢。

個心好唔舒服……又多一個烈士……
個人好沉重

頂住啊

睇埋致香港人個心好痛
R.I.P

唔希望再人有用犧牲自己

希望啦

又有
唔知關唔關事

咁多位聽日見

自從我每次活動都比半粒星同鬧營運之後，我抽野連金光都見唔到

而家 應該 係揀 暗25 定光大波？

揀！？
有得揀嫁咩！？
扑ed

同我一樣

25

480人仔 初始帳 買得過嗎？
定係其他角冇用？ 只要25同dizzy?

明星, 木劍好野黎, 我會買

人生勝利組

480人仔都算平

申請左LIHKG. 公會。Id 青山病人

呢個組合 應該升咩先 ？

申左

咁我升唔升好 難得先抽到個光暗五星

明星 DIZZY BAIKEN 暗7

你講緊暗臭西 fallen cecilia?

緊係升啦, 唔係真係廢, 係暗25破壞咗個光暗balance

感謝！

咩Server? 國服lihkguild有位

優芬妮嗰次畀咗5粒星
都係未中優芬妮

亞服 🥺

可惜

好啊
唔駛係國服望著一班歐洲人
實爆血管

好彩唔洗見到你

批ED

幫手確定公會。唔該晒。 Id 青山病人

血卡應該係點玩？ diz debuff，佢著憤怒？ 唯一一隻有d睇頭既光暗

唔係普通人玩，我玩返不死佬算

點解勁嘅都係仔角
我仲要抽唔到

溫馨提示，FREE 換裝去到今晚11點完，有得換好換

屌,想成套暗女主裝換比血卡
但係隻血卡重係得5星5lv

咁慘

係邊到買? 新手想入坑

係 定係叫暗盾